\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{alltt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{polski}
\author{dr hab. Bożena Wożna-Szcześniak}
\title{Ćwiczenie 7}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle

      \begin{enumerate}
        \item Pierwszy poziom item
        \item Pierwszy poziom item
        \begin{enumerate}
         \item Drugi poziom item
         \item Drugi poziom item
         \begin{enumerate}
          \item Treci poziom item
          \item Treci poziom item
          \begin{enumerate}
           \item Czwarty poziom item
           \item Czwarty poziom item
          \end{enumerate}
         \end{enumerate}
        \end{enumerate}
      \end{enumerate}
       	
~\
      
      
      \begin{enumerate}
        \item Pierwszy poziom item
        \item Pierwszy poziom item
        \begin{itemize}
         \item Drugi poziom item
         \item Drugi poziom item
         \begin{enumerate}
          \item Treci poziom item
          \item Treci poziom item
          \begin{enumerate}
           \item Czwarty poziom item
           \item Czwarty poziom item
          \end{enumerate}
         \end{enumerate}
        \end{itemize}
      \end{enumerate}
      	
~\ 
     \renewcommand{\labelenumiii} {\textendash} 
      \begin{enumerate}
        \item Pierwszy poziom item
        \item Pierwszy poziom item
        \begin{itemize}
         \item Drugi poziom item
         \item Drugi poziom item
         \begin{enumerate}
          \item Treci poziom item
          \item Treci poziom item
          \begin{enumerate}
           \item Czwarty poziom item
           \item Czwarty poziom item
          \end{enumerate}
         \end{enumerate}
        \end{itemize}
      \end{enumerate}
       	
~\
      \renewcommand{\labelenumi} {\textbullet} 
      \renewcommand{\labelenumii} {\textendash} 
      \renewcommand{\labelenumiii} {\textasteriskcentered} 
      \renewcommand{\labelenumiv} {\textperiodcentered} 
      \begin{enumerate}
        \item Pierwszy poziom item
        \item Pierwszy poziom item
        \begin{enumerate}
         \item Drugi poziom item
         \item Drugi poziom item
         \begin{enumerate}
          \item Treci poziom item
          \item Treci poziom item
          \begin{enumerate}
           \item Czwarty poziom item
           \item Czwarty poziom item
          \end{enumerate}
         \end{enumerate}
        \end{enumerate}
      \end{enumerate}
      	
~\ 
      
      \renewcommand{\labelenumi} {$\blacksquare$} 
      \renewcommand{\labelenumii} {$\square$} 
      \begin{enumerate}
        \item Pierwszy poziom item
        \item Pierwszy poziom item
        \begin{enumerate}
         \item Drugi poziom item
         \item Drugi poziom item
         \begin{enumerate}
          \item Treci poziom item
          \item Treci poziom item
          \begin{enumerate}
           \item Czwarty poziom item
           \item Czwarty poziom item
          \end{enumerate}
         \end{enumerate}
        \end{enumerate}
      \end{enumerate}
      
       	
~\
      \renewcommand{\labelenumi} {\arabic{enumi}}
      \renewcommand{\labelenumii} {\Roman{enumii}}
       \renewcommand{\labelenumiii} {\roman{enumiii}}
        \renewcommand{\labelenumiv} {\Alph{enumiv}}
    
      \begin{enumerate}
        \item Pierwszy poziom item
        \item Pierwszy poziom item
        \begin{enumerate}
         \item Drugi poziom item
         \item Drugi poziom item
         \begin{enumerate}
          \item Treci poziom item
          \item Treci poziom item
          \begin{enumerate}
           \item Czwarty poziom item
           \item Czwarty poziom item
          \end{enumerate}
         \end{enumerate}
        \end{enumerate}
      \end{enumerate}
       	
~\
      
      \renewcommand{\labelenumi} {\Roman{enumi}}
      \renewcommand{\labelenumii} {\roman{enumii}}
       \renewcommand{\labelenumiii} {\Alph{enumiii}}
        \renewcommand{\labelenumiv} {\alph{enumiv}}
    
      \begin{enumerate}
        \item Pierwszy poziom item
        \item Pierwszy poziom item
        \begin{enumerate}
         \item Drugi poziom item
         \item Drugi poziom item
         \begin{enumerate}
          \item Treci poziom item
          \item Treci poziom item
          \begin{enumerate}
           \item Czwarty poziom item
           \item Czwarty poziom item
          \end{enumerate}
         \end{enumerate}
        \end{enumerate}
      \end{enumerate}
       	
~\ 	
       \renewcommand{\labelenumi} {\arabic{enumi}}
      \renewcommand{\labelenumii} {\Alph{enumii}}
       \renewcommand{\labelenumiii} {\alph{enumiii}}
        \renewcommand{\labelenumiv} {\roman{enumiv}}
      \begin{enumerate}
        \item Pierwszy poziom item
        \item Pierwszy poziom item
        \begin{enumerate}
         \setcounter{enumii} {4}
         \item Drugi poziom item
         \item Drugi poziom item
         \begin{enumerate}
          \item Treci poziom item
          \item Treci poziom item
          \begin{enumerate}
           \item Czwarty poziom item
           \item Czwarty poziom item
          \end{enumerate}
         \end{enumerate}
        \end{enumerate}
      \end{enumerate}
      
      ~\
      
      
      
      \begin{enumerate}
          \item[$\blacksquare$] Wartość domyślna dla 1 item
          \item[$\blacksquare$] Wartość domyślna dla 2 item
          \item[$\square$] Wartość specjalna nadana przez użytkownika
      \end{enumerate}
\end{document}



}